入「魔」前爆性醜聞 1000鎊同女學生共赴巫「山」

咁快有魔性

【體育】即將轉投曼聯的智利國腳阿歷斯山齊士，被英國《太陽報》揭發瞞著女友，向一名年20歲名叫Paulina Sobierajska的女生私訊，兩人進行性交易，山神予對方1000英鎊肉金。

據Paulina接受英國《太陽報》的訪問表示，兩人首次相遇是在酒吧內，「當時有一名男子不斷注視我，並向我微笑，我不知道他是誰。其後有一個男人走近，並向我說有人想與你對話，後來知道他是效力阿仙奴的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），但我不認識他。該名男子其後表明山齊士想與Paulina做愛，並要求提供價錢。那一刻我很愕然，並說笑開價10000鎊，結果那男子拿了我的電話。」

Paulina其後續說：「與我相距不遠的山神即時與我WhatsApp，並表示很喜歡我，能否晚一點會面。其後他直接問及進行性交易的價錢，我照舊說笑開價10000鎊，山神還價500鎊，並希望我去他的家，更表明大家都會很開心。」結果經過來來回回將20個訊息溝通後，山神最終向Paulina出價1000鎊性交易。

據Paulina描述，她到達山神住所後，山神即與她相擁，並提供香檳和表演脫衣舞，更透露山神曾為了保護自己而改名為David。最終兩者保持聯絡約5個月的時間，Paulina曾到訪過山神的住所4次，整個過程中山神並沒有向Paulina透露自己已有女朋友，直至Paulina看過山神與女友的合照才得知而感到被欺騙，結果她決定與山神拒絕溝通，兩者最後一個訊息的時間為去年12月14日，山神再相約Paulina到達自己的住所。

此消息在山神投曼聯前傳出，是否有人乘時博宣傳則不得而知。

不過大家應該記得，佢曾經被揭發偷嗒細佬老婆，即使佢球員時代喺曼聯有幾好波，倫理道德上都係賤男1個

條友不嬲踢波好，但人無品

明買明賣有咩欺騙

隻雞唔係以為佢搵你去做女朋友呀
俾你一萬蚊一次
咁樣都叫做欺騙感情？
隻雞沉船

叫雞就梗係瞞女友架啦

叫雞好閒姐

David

又唔係自己細佬老婆
好濕碎姐

入面啲相成個阿嬸咁 係真既 山狗都幾重口味

山狗條女正咁多
佢係咪痴左線

屌
我覺得隻雞要比返一萬蚊山狗先得

搵咁多錢叫雞都要講價

10000磅一次咪仲好揾過山齊士

點解D雞一定會講句
''一開始不知道他是誰''

山神即與她相擁，並提供香檳和表演脫衣舞
山狗跳

on9，夠薑咪show埋啲wtsapp對話同山神嘅電話number出黎
最後咪又係冇show到

鬼佬叫雞有幾奇，又唔係衰十一

一定係童年陰影

後來知道他是效力阿仙奴的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），但我不認識他

唔識D波牛其實有咩出奇

曼聯喜訊 山狗都鍾意跳舞

十個女人九個有妄想症

叫下雞有咩問題？

神魔合一

山狗跳脫衣舞
諗下都笑咗出黎

收咗錢但覺得感情被騙

廿歲好似三十歲咁
喺外國衰十一都唔知咩事

做雞都冇D職業操守

山你老母神
走啦

條女冇證冇據小心俾人告誹謗

冇留意開足球而唔認識好正常

好撚正

你係雞,佢有女友關你咩事

隻雞好撚樣衰

義和b咁既樣

Ospina

隻眼同你一樣

整個過程中山神並沒有向Paulina透露自己已有女朋友，直至Paulina看過山神與女友的合照才得知而感到被欺騙，結果她決定與山神拒絕溝通

收錢扑野 你係雞黎咋， 有無女朋友關你咩事

叫雞啫 又唔係第一風扇個味嘢

識食

太陽報D叫雞緋聞幾時fake過你？
全部堅料黎

朗隊

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

正 我曼專收淫賊

叫雞姐 佢女友都唔會點怪佢啦 不過1000磅一次真係好貴